有無手足覺得今日好撚熱？🔥

熱撚死人咩 著背心短褲都出撚晒汗

熱刺🔥🔥

熱狗🌭️

唔好着咁多，驚你16度都中暑 我非洲落嚟差啲凍到賴屎